其實日本最好飲係

餐廳啲冰水

同意就正皮啦

正皮咗

另外係十六茶

特別係夏天入麵檔無限供應嘅冰水，清過香港好多

上次係日本買左兜冰，用左一兩個小時飮哂全支

牛奶先正

口渴飲無feel
Btw，要飲玻璃樽，好似係明治

好撚鐘意飲呢種味既能量汽水
除左呢隻仲有Lifeguard

夏天一入去餐廳
見到壺冰水真係主來了

冬天呢？

照飲 利申 反熱飲

梗係飲牧場個啲玻璃樽 真奶味
不過唔係道道有

零下幾度 出面落住雪
仲飲冰水真係

麥茶

會飲 熱版 午後檸檬茶

可爾必思